港大校委會通過解僱戴耀廷係咪可以為「學術自由」簽發死亡證？

香港大學法律系副教授戴耀廷去年因為「佔中案」被判監，港大展開紀律程序檢討戴耀廷去留，港大校委會今日（28 日）召開會議。消息人士指，校委會以 18 票比 2 票，通過開除戴耀廷的決定，意味著校委會推翻教務委員會早前建議保留教席的結論。

是撚但啦唔簽死亡証唔通又有險可守咩
2020年仲講學術自由